我話知撚你個會下年先開 今日不徹回就今日立法會入面見

對準槍頭
係要徹回！徹回
不徹回就照原定計劃！

唔好再撚香港人呀！屌你老母

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post:
得閒入post幫手推，好多人仲on99推緊舊post(公海完全冇人睇到)

今日你唔徹回！大家今晚嘅屋企就係立法會！

大家就坐喺入面等你開會！
徹回呀！！

不撤，唔收階段性勝利
請廣傳!!!!!!!

撤先係正字

大家唔收貨!!!!目標只係一個

徹回

撤撤撤撤撤撤撤撤撤

吹雞支持

唔撤回
三點佔立法會

我就坐喺入面等你正面面對市民

添美道龍和道交界前線人員已體力透支，急需換更，請在場人士前往支援💪🏻

推

咪撚意氣用事啦，下年先開其實已經係effective 撤回啦

好！會廣傳
全部留守！

其實你瞓撚醒未
廿三條夠擱置啦

要留守呀大家!!!!!!!

要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：
- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸

請廣傳

大家麻煩叫在場嘅朋友留守！！

不徹就衝

唔好再畀人撚香港

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

速戰速決！

唔要階段性勝利

唔好再消耗大家士氣

今日不徹回 今日就佔領立法會

推標題畀人睇

廣傳

push

不徹

大家就喺立法會入面等你

林奠你要正面面對我哋訴求

唔好再做駝鳥

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

各位小心
立法會西面秘密通道同地底都有通道比狗直接入立法會
衝入去嘅時候 儘量搵人拍攝
小心比狗咬

取消係無撚用 唔好俾政治有機會玩拖延戰術！！！推！

啱

你有你取消

我有我照衝

唔好話要求對話依啲廢話

我哋之間無讓步嘅餘地

一係徹回

一係今日開花開到入立法會

自己香港自己救